用聖誕卡換你一個故事

用你一個親身的故事換取一張窩心的聖誕卡。
為左希望趕得切係聖誕寄到比大家，所以12月20日就截止啦。
由於唔係大量印刷，所以數量有限，大家見諒。

預祝大家聖誕節快樂

想要10張
Thx

怕無咁多

我人生總共有四個女朋友

第一位我想揸她的波，她不給，於是我飛了她

第二位我想屌她，但她的洞太小了，完全屌不到，最後被綠了

第三位屌是屌了，但她最後跟了位有錢佬走了

最後是現任，過很很快活，謝謝

push

I go to school by bus

好感動既故事

最後幾張！

留左

仲係一個好動感既故事

社工=.=？

明愛社工不了

推

收到你嘅聖誕卡
多謝晒你呀

張咭好靚 啲字好qq
多謝你呀